木村拓哉竇靖童合拍 LEVIS 牛仔褲廣告 日本 JR 車廂鬥舞調情

日本萬人迷 46 歲木村拓哉（木村），最近與王菲的 22 歲大女竇靖童（童童）首度合作，拍攝 Levis Engineered Jeans 最新牛仔褲系列電視廣告。Levis 日前在日本東京舉行「春夏新品發表會」，木村拓哉與竇靖童都有出席。木村拓哉驚爆，早已認識竇靖童的媽媽王菲。木村粉絲還記得木村與王菲在哪合作過嗎？

木村單挑竇靖童？

在 Levis Engineered Jeans 廣告中，木村拓哉與竇靖童首先酷爆對峙，童童一句：「最近沒跳舞吧？」，即引爆兩人在 JR 列車車廂中大鬥舞技！木村與童童不僅利用扶手大玩打鞦韆，木村更將童童逼埋牆角摸頭髮。

竇靖童：壓力很大

木村拓哉與竇靖童出席 Levis 發布會。童童坦言沒有跳舞基礎，因此相當緊張：「我壓力很大，因為木村跳得非常好！他好親切，拍攝當中不停鼓勵我，很照顧我，叫我放鬆開心跳便可以。」

木村：不可思議

木村在台上剖白，曾與童童的媽媽（王菲）合作拍攝王家衛電影《2046》，所以感覺微妙：「我認識她媽媽，很不可思議的關聯。我見過童童小時候的照片，沒想到這麼快長大成人，更有藝術家的天份和氣質。」

條女高d

第二張圖影到好似有唐氏症咁...

佢唔係tb黎架咩 點解會留長髮

終於有佢嘅Levi’s廣告
我唔想再見到的士陳

大大個木村企喺隔離 就算係tb都濕晒啦

竇靖童條二分線唔見左喎
仲以為真係紋身咁型添

木村留番長髮咪好，之前嗰個梁福元頭

個廣告好型

應該唔會咁傻鳩

童童啲歌好撚正，想同佢磨豆腐 my days

條腦魔線唔見左既

好快又會拎嚟做中日矛盾黑材料

好老餅，不了